有冇人覺得brian cha其實幾靚仔

如果佢唔係做傳銷 其實都想試下插佢

後生個陣比我想像中仲要靚仔

又係用數字大人

數唔到有幾多舊腹肌

av 男優咁